★[700及藍籌者福音] 觀塘小店發起飯券募捐 中秋節長者不用再食二手飯

中秋節下月就到，但清貧及獨居長者卻未必享受到「人月兩團圓」。有餐廳小店與慈善團體合作，今日發起飯券募捐活動，計劃製作「長者中秋膳心飯盒」，於中秋節當日向觀塘2000位清貧長者免費派發，讓他們「不用再食二手飯」，感受人間溫暖，亦冀透過送暖活動喚醒市民關心長者需要。

唔好投建制啦 好嗎

點解廢青無份

歧視

派嘢食俾佢哋，上面寫港獨口號佢哋都會要